{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69981&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연산 호텔라인"
    },
    "text": "2022年月に新しくオープンした宿です。 常に最高の客室とサービスでお返しし、ぜひご利用ください。 ペットは入室できず、大型車や塔車、大型トラック、キャンピングカーなどは駐車できません。 しかし、各部屋に大型車1台駐車が可能で、計6台の駐車施設を保有しています。 この宿は蓮山駅周辺に位置し、蓮山駅までは徒歩2分、蓮山交差点までは徒歩5分かかります。 釜山広域市庁までは車で4分、蓮堤区庁までは車で5分、釜山地方裁判所までは車で7分かかります。 客室内部の施設では、すべての客室でネットフリックスを視聴することができ、デラックス客室とPC高仕様ゲーミングPC、スイート2客室と高仕様ゲーミングPC、プレミアスイートにはマッサージチェアが提供されます。 しかし、ペットと一緒に入室することはできません。 追加でお知らせする事項は2022年月に新しくオープンした宿で最高のサービスで報いるということです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は蓮山駅周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蓮山駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蓮山駅までは徒歩2分です。"
        },
        {
            "question": "蓮山交差点までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蓮山交差点までは徒歩5分かかります。"
        },
        {
            "question": "大型車やトラックは駐車できますか？",
            "answer": "大型車やトラックは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、各部屋に大型車1台駐車が可能で、計6台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿から釜山広域市庁までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿から釜山広域市庁までは車で4分です。"
        },
        {
            "question": "宿から蓮堤区庁までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿から蓮堤区庁までは車で5分です。"
        },
        {
            "question": "宿から釜山地方裁判所までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿から釜山地方裁判所までは車で7分です。"
        },
        {
            "question": "客室内部の施設はどんなものがありますか？",
            "answer": "すべての客室でネットフリックスの視聴が可能であり、デラックス客室とPC高仕様ゲーミングPC、スイート2客室と高仕様ゲーミングPC、プレミアスイートにはマッサージチェアが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 336
    }
}